老衲大把錢，想點就點

分尐俾我好嗎？

師兄好波

我爭一百幾十萬夠換樓太古城呀

麻煩你幫下手

好

感謝衲大大